悲慘童年，有無人有對痴撚線父母？

我是從小被爸媽嚇到不想結婚生子的人，因為他們夫妻真的是瘋子，問過幾位精神科醫生，他們都建議我，讓爸媽強制入院，我才能有一個正常人的人生。
我舉一些例子，就知道我爸媽瘋的很厲害。
1.小一時第一次考100分，拿考卷回家，我爸問我老師給你多少錢，我一臉茫然說什麼錢?
馬上被毒打到掃把斷掉，我骨折住院，說我是一個愛說謊的小孩，因為我爸小時候考100分老師都會給他錢，因為骨折我只能休學一年。
(OS:這個還不夠瘋。)
要買文具跟繳學費，我爸很堅持他小時候都是老師幫他繳學費跟買文具，我跟他拿錢買文具繳學費，根本是為了騙爸媽的錢。
(OS:這還不夠瘋狂)
小三時我媽朋友的女兒鋼琴彈的很好，我媽說生我這個兒子很丟臉，什麼才藝都不會，我抱怨說家裡沒鋼琴，我也沒學過怎麼可能會，別人的爸媽花大錢栽培他們我當然比不上。
我爸馬上罵我是個不孝子，孝順爸媽的人就會自己想辦法學會，再賺錢買房買車給爸媽，我就是個不孝子。
(OS:我才小學三年級.......)
國一時第一次段考全校第八名，班上第一，莫名其妙被導師推我去選模範生，國語文五項競賽，還有校內鋼琴比賽。
我沒半個拿前三名，我爸媽又說真的很丟臉，生塊肥皂都比生你好。
(OS:又沒人教我怎麼會，鋼琴自學的)
升高一暑假，我被我爸罵說，為何別人的小孩一個暑假長高20公分?你不行?害我真的很丟臉，別人家的小孩又高又帥，你長這樣子，以後娶不到老婆會害家裡絕後。
(OS:青春期我一天生活費150要吃三餐跟車錢，一天能吃到三餐都難了，而且我爸媽身高都沒155，是我的問題嗎？)
高一時我爸叫我參加籃球隊，我回他校隊是要經過選拔，我也不夠高，又被他罵，叫你暑假長高20公分你不聽。
(OS:這瘋的厲害......)
唸研究所更扯，我是第一名畢業，修課平均95分，我讀理工，有三篇SCI的paper掛第一順位。
畢業典禮時我是系上的畢業生代表，我爸問我為何我是碩士畢業不是博士畢業，因為我唸碩士班啊，不然呢？
然後又被他罵我是不孝子，孝順的人一年就可以拿到博士學位。
(OS:金正恩的妹妹也才一年大學畢業，我是怎麼一年碩士加博士畢業?)
生活中更不用說，就在前幾天，我有優惠卷，星巴克買一送一，我問他要不要喝，他罵了我30分鐘說珍奶這些手搖飲怎樣怎樣的。
我問他你知道我要買的是星巴克的咖啡嗎？
他才說他也要。
就在今天早上，我要買早餐，我問爸媽說我要買早餐，他們想吃什麼?
他們回我說他們上次吃的，我終
於翻臉了，嗆我爸媽說，你們乾脆說你們上輩子吃的好了。
P.S台灣有爸媽比我還爛嗎？

Source:

窮人生仔正仆街隊員召集

窮人+智商低+見識少

仲要扮勁，想限制仔女高度

兩個都唔過155，屌個仔唔高，仲屌做咩唔一個暑假唔生高20cm

感謝大家的回文，我統一回文在這邊。
1.我的指導老師是一個怪人，他喜歡研究冷門領域，所以我們paper很好發，缺點是paper發表後的引用次數基本是零，實驗室學到的東西對工作無直接幫助。
2.我不是剛畢業，我工作5年，早就搬出去住了，現在也買房子了。
3.我爸媽都是原生家庭有問題，外婆被騙婚，爺爺更扯，一輩子沒工作過，我阿祖過世後，他就把老婆小孩趕走，靠賣地過日子，菸酒嫖就是他的人生，不然我就是田喬仔了。
好險他死前有交代醫生，找人幫他寫遺囑，有留一塊4分大的地給我這個長孫，後來跟建商合建，我就變包租公，彰化縣的土地雖然不值錢，但我現在還有10多萬的房租可以收。
4.為何會有這個感受，因為週末回家時，我只是說要買星巴克都被罵一頓，重點是為何罵我珍奶怎樣，手搖飲怎樣的，我是買星巴克的咖啡，他又發病了。
5.抱歉我沒講很清楚，我爸罵我都過30歲了還不結婚，這種爸媽結婚個屁，我身高166就不是很好交了，上一任女友還是被我爸媽嚇跑的。
我前女友是原住民，我爸媽在她面前說原住民就是整天喝酒，不工作，有多少花多少不儲蓄，我女友18歲開始工作，我們交往時她已經有8萬的房租在收，而且她爸就是酒駕過世，她超討厭酒味。
但我爸媽是不管別人講什麼，一直亂罵亂批評的人，連我說要買星巴克咖啡，都可以一直罵珍奶怎樣怎樣的人，其它就更不用講了。
6.說創作文的人，請好好孝順你們的爸媽，很多事情就是如人飲水。
7.說社工沒介入的人，你們是住在台灣嗎？台灣是虐童天堂，現在網路這麼發達，就算有通報都能虐童致死了，何況是20幾年前。
8.我有一個小我13個月的妹妹，嫁給美國人後就沒見過面了，我是有她的Line跟Email，目前只知道她住佛羅里達，生兩胎，老公是餐廳老闆，有經營幾間餐廳。
她偶爾會發照片給我，有買房子的照片，我妹喜歡海，妹夫買新房子時，是有私人沙灘跟碼頭在別墅後院的，還買了私人遊艇，她在自己後院就可以帶小朋友去海灘上玩，放假跟老公孩子出海釣魚。
去年又買了Rang Rover給她，說是載小孩開這個車方便又安全。
我妹夫不是純種白人，是拉丁裔的美國人，所以她也在努力學西語。

篇文有啲假下...

事實證明，有個閪就已經贏左一半

其實好真，因為沒有最戇鳩，只有更戇鳩。

阿祖過世後，他就把老婆小孩趕走，靠賣地過日子，菸酒嫖就是他的人生，不然我就是田喬仔了。
好險他死前有交代醫生，找人幫他寫遺囑，有留一塊4分大的地給我這個長孫，後來跟建商合建，我就變包租公，彰化縣的土地雖然不值錢，但我現在還有10多萬的房租可以收。